關於不反對通知書

想提提大家
不反對通知書其實垃撚圾 大家唔好當免死金牌
沙田個日既不反對通知書未撚過都打尻你
所以大家睇路
721見